是日晚餐好好味 平安夜快樂

平安夜快樂

where

叫 cafe deco

good

好正呀

幾錢呀

好貴

威靈頓加蔥花